
                      La película está bastante entretenida, es original y la estética de los efectos está genialmente conseguida. Está obviamente dirigida a un público muy concreto y algo ignorado últimamente por los grandes y pequeños estudios y me alegro de haber ido a verla, pues me encontré con que la sala era toda nuestra!!! Empezaba bien aquello... 
En ocasiones podría ser lenta, pero las traducciones han mejorado muchíiiiiisimo en castellano, ya incluyen expresiones propias (incluso de Chiquito de la Calzada, en boca de Peter Dinkage (Tyrion Lanister en "Juego de Tronos"), cuando están luchando contra Pacman), aunque sigan diciendo "maldito" en vez de "puto/a"; las escenas con los británicos hay que verlas en VO: peli obligada en VO...
La escena del presidente en el cole leyendo el cuento está muy bien tramada... 

Añadir que si piensas que la sociedad estadounidense es el paradigma a seguir y te gustaría ser como ellos, no la veas. Yo creo que Sandler debe luchar por hacer lo que le gusta si le hace feliz y se lo puede permitir..., igual que Lynch, Sacha B. Cohen, Andrew Dominik, Tarantino, Spielberg, Kubrick o Lars, cada loco con sus temas, y al que no le guste que no mire.
Tardé 5 minutos en quitar la película "Blended", o "Juntos y Revueltos" en España, y no tengo intención de darle oportunidad alguna; pero creo que esas críticas a Pixels x parte de los USAcritics tienen un componente alta y gravemente subjetivo que no les deja observar el ppal mensaje que interpreto quiere transmitir esta película, y seguramente ellos quieren invisibilizar, presionados por la pasta de quien sea: casi toda una generación de personas en puestecillos de mierda con un potencial brutal ahogado por un sistema basado en el beneficio económico exponencial y perpetuo de 4 gatos, entre otras cosas... Implicados temas tan importantes como la aplicación de nuevas metodologías didácticas en los centros educativos, la creación de nuevas empresas y ayuda a emprendedores, la inversión en I+D+I y desarrollo de talentos, la mejora de las relaciones interpersonales con toda clase de seres humanos (tolerancia, respeto, aprendizaje de otras costumbres y formas de hacer las cosas y ver la vida, solidaridad...), los intereses políticos, armamentísticos y económicos, la manipulación de masas, las libertades y opciones de la 3ª edad, la aparición en la propia película de personajes estéticamente distintos a los cuerpos de escándalo y caras bonitas de Hollywood, etc...
Pareciera más bien que esos críticos hablan de lo que no saben.

No sé, diría que incluso podría convertirse en peli de culto, le pese a quien le pese.
        
            